英國政府正在考慮把簽證拓展至18-23歲的香港居民

Priti Patel, the home secretary, is set to provide an escape route for those aged 18-23 who MPs fear are targets for the authorities because they are more likely to have taken part in pro-democracy demonstrations.

英內政大臣Priti Patel 將為18-23歲的那些積極參與社運的香港居民提供逃生門，國會議員們擔心這群人是當局的目標。

呢樣唔會走數啦
走唔走都好 俾個機會班細既先係重點

快點抽空香港留返個殼俾支那

97前父母冇申請反而冇

97前點算

5+1有細節未 再唔走就黎封關

參軍！

Thanks